我係舊登個ac仲有幾多口德淨？

謝醫生，露宿宿同啊婆...😭😭😭😭